二級漁業督察

有無c hing有offer我得waiting

Waiting等下咪有offer
唔洗心急

知唔知有冇話幾多年升一級

錯過左今次

有無人有direct offer

waiting list 30